其實董之英係邊個

叫得做紀念學校，即係董之英係真實人物，咁究竟佢生前係做咩?係咪二戰時手撕日本兵?

入面話係 製造金錢牌玻璃暖水壺 嘅公司老闆

好似有錢就可以命名

有錢就可以買個名。

咁我可唔可以買個名叫諸葛亮紀念學校，或者德川家康紀念中學

得 磅水就得

董卓
董健華
姓董冇個好人

歷史係人寫 你以為董卓好差？～

得。古人後代應該註冊唔到。
有錢你命名連登大學都得

木鹿大王紀念中學

已經被暗榮抹到墨水咁黑

暗榮～正

神將潘鳳記念中學

再加埋董卓紀念中學